\begin{question}[section=0,subtitle={},difficulty=,quantity=,type=exm,tags={}]
Wie viele Gleitpunktdatentypen gibt es in C und wie unterscheiden sich diese?
\end{question}
\begin{solution}
Float und Double, Float mit 32-Bit und Double mit 64-Bit Speicherplatz.
Wobei der Datentyp double doppelt so genau ist als float.
Möglich ist auch long double der je nach Rechenarchitektur $\geq$ 64 Bit groß ist.

\end{solution}
